強烈建議行人行路加入打燈系統😡

趕時間返工梗係行得快過保特啦
屌你老母 硬係有d人妹下妹下，無啦啦急停調頭
搞到我成份人撞埋佢到
咁唔趕時間就訓多陣啦

屌你老母留名

急停真係勁on9

真係on99 好撚多廢老都咁做

之後政府會建議你保持3秒鐘距離
跟住有人會話太多人係路，好難保持都咁既距離，要整闊D路
政府又會話起樓都唔夠地，邊有位整闊D路。

所以都係土地既問題

大把港女都係咁
行行下停左係到禁電話

呢d要追住佢黎屌

戇鳩師奶

玩手機嘅師奶最低賤
成日撳撳撳
玩極都唔識用

要分快線同慢線
違例企人要罰款

最on9係有部分人鐘意企係路口
一野擋哂所有路

急停轉身又係on9

行埋一邊再停再轉都咁懶？

我今朝真係忍唔住講左句屌你老母

hi
我係行行下急停果d 仆街

比人撞到仆街唔抵可憐

sorry 老細
但我真係成日撞到人
行行下行過龍即刻急停u turn

推到立法為止

阻街真係一種自動發動特殊技能.

D撚樣最撚鐘意食完飯一齊企喺大門口等齊人, 仆街企側邊等唔得嘅.

電梯又係, 企撚定喺個電梯口諗點行, 仆街後面一路有人架

最鍾意撞尻啲急停既人

講緊既仆街咪係你囉

個個都鐘意企門口位
坐地鐵巴士又係咁
特別係d師奶大嬸 成撚日卡住係條通道到 入面有位都唔肯入d
好似入面有洪水猛獸咁

咪撚就係，呢Ｄ一定要落力咁屌

極品係扶手電梯口企係度撳電話

應該捉晒佢地去勞改 教下佢地d公民意識